{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho772428160/hotel-498-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698853272433&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407623&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=59091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=220210924&selectedRatePlan=288036893&expediaPropertyId=24107130&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 498"
    },
    "text": "ホテル 498 (호텔 498)\nホテル498は松島セントラルパークから5.2kmの距離に位置しています。 当ホテルにはバーラウンジがあり、一杯の余裕が感じられ、レストランでは簡単な食事が可能です。 , ホテルサイズ : 71室の客室 , チェックイン開始時間:20:00、チェックイン終了時間:午前0時に早朝チェックイン（客室利用状況に応じて異なる）、レイトチェックイン（客室利用状況に応じて異なる）、最低チェックイン年齢（満）:18歳 チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に事前に連絡してチェックインのガイドラインを確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 少なくとも到着24時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 23:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 詳細については、予約確認メールに記載されている連絡先情報で宿泊施設にお問い合わせください。 日曜日のチェックイン時間は18:00です。この宿泊施設の朝食（料金別途）は客室に提供されます。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内セルフ駐車無料施設内駐車代行 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル498はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテル498は松島セントラルパークから5.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル498にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル498にはバーラウンジとレストランがあります。バーラウンジでは一杯の余裕が感じられ、レストランでは簡単な食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "ホテル498には71室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は20:00であり、チェックインの終了時間は午前0時になります。ただし、早朝チェックインやレイトチェックインも可能であり、それぞれ客室利用状況に応じて異なります。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設に事前に連絡してチェックインのガイドラインを確認してください。到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。少なくとも到着24時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。また、23:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "日曜日のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "日曜日のチェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。チェックイン可能年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアでは無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料のセルフ駐車場と駐車代行サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "その他何か特筆すべき事項はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル498は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 684
    }
}